（武肺爭議）TVB落實放棄《逃恥》新春特別篇，hmvod接受

TVB避「武漢肺炎」，做哂宣傳後，都抽起新垣結衣《逃避雖可恥但有用》新春特別篇。

而家，HMVOD落實接手

cctvb為左表忠, 寧願向日本片商退貨

叫結衣嘅通常都好正

CCTVB

Cctvb為表忠，真係去到盡

己經完全變成黨台既形狀

真係好垃圾
一套戲都驚到要死

間間茶餐廳部部電視機已經完全變成長開播住ＴＶＢ

祝願cctvb比日本片商打入blacklist

播事實都驚

Cut撚咗佢咪得

一套戲就可以瓦解你個政權

Hmvod應該會播足本

佢地都好睇少政權

蕭定一個仆街仔
又想籌錢捐畀暗角七警？

Hmvod證實不作任何刪剪

CCTVB : 逃避可恥但很有用

細燒山近排又有翻水買日劇?

個段野只係話係武漢爆發，唔係叫隻毒武漢肺炎，咁都笠水

有咩好刪剪
嗰段事實陳述武漢有過肺炎爆發又唔係咩意見或者叫佢武漢肺炎
cctvb驚死到

hurt到班小粉紅就唔得啦

連手套做🤚🏻☝🏻都要炒人嘅cctvb 又點會推廣歪肺係支那係源頭依個事實！

為左一句事實
依套咁出名都可以唔播
快D執左佢啦

個段野只係話係武漢爆發

CCTVB新聞，成日話疫情並非係大陸首先發生

為左藍圈，去到盡

HMVOD依家好進取,之前買咗套好紅嘅bl劇依家逃恥又買埋,專買啲tvb唔敢播但多人睇嘅嘢

真係有人比錢sub架咩hmvod

TVB賣晒廣告話myavsuper買咗同樣TBS嘅oh my boss

佢依家開始買啲高人氣但冇人買嘅劇返嚟播
可能想同黃viu爭

驚到

豬撚到 cut撚左佢咪得囉
又唔係第一次

Hmvod 可唔可以播全套

為左奶共唔要收視，黨媒真係黨媒，好撚偉大啊

已經瘋狂播緊支那劇
日韓劇佢地真係越嚟越唔care
反正都係得班老嘢睇

Cctvb等執啦

好撚樣衰呀

完美展現 逃避雖可恥但有用

CCTVB唔係為表忠
係驚行錯一步連黨口舌都無埋